有無人用緊3HK上唔到網

有無人用緊3HK上唔到網 乜方法都試過
連佢個apps用wifi都入唔到，係咪佢server問題

飛行模式之後得咗

我都係唔得